母愛真係好偉大

我想做個B

兩隻手都揸唔晒

樓主青頭？瘦底大波一定假

我個對波係假
但佢依加對波係再大d

肥仔波

打錯字 係我知對波係假
本小姐都想搞 死gay john